男朋友堅持去Ocomp係咩心態？

除左想食女同玩淫game，我諗唔到其它

唔俾去嘅原因係咩

識人

你估真係入ocamp就可以狂屌系咩 咪撚玩啦

女朋友堅持去ocamp係咩心態？

樓豬rip

覺得自己唔夠好 咪覺得條仔會識第二條女咯

如果Ocamp 就有得瘋狂食女
點解我玩3個都仲係青頭

唔係瘋狂屌系,而係好容易有後續咁解

Ocamp都唔比去有冇咁專制啊

未玩夠

肚餓

可憐

點解我玩左兩個都仲係青頭

點咁唔俾 黎呻下咁解

玩完 錯字 點敢唔俾

識女

唔玩ocamp無呢啲經驗
我覺得會係人生一個遺憾
如因為一個ocamp就飛咗你
你應該開心 趁早知佢咩人又可以自己識過個

利申 讀書個陣無玩過 依家係港豬
會覺得少咗一份青春

通常都係yo下人抽下水架姐，佢要搵第二個洗等去ocamp搵咩，一早飛左你啦。

Btw樓主係咪仲讀緊中學？

睇咩ocamp啦
有啲都唔係想像中咁多水抽
多啲乖乖仔既科既ocamp咪正氣啲

你男朋友好撚靚仔

你比帽佢帶先咪得囉

dm我幫你分析下你男朋友嘅情況

唔挽ocamp u life會悶好多wor

如果你聽呢個5p講就死得